澳門可以問珠海横琴發展！香港點解唔可以問深圳借地發展呢

一齊討論

借咗既話正苦點揾地

咪整咗個咩大灣同前海囉
根本唔係境內就冇用

之後去中國唔洗過關？

留名

一齊討論埋飛地政策

不如比次機會你google下前海係咩黎

問台灣英國澳洲借地起新香港得唔得

根本前海唔係我地香港管轄就根本冇用！氹唔到人落疊

當然前海既作用係硬撼香港 掏空香港既金融同服務業 但係依家搞成點呢？

假設比香港管轄！一定搞得起。但大陸政府只會越來越難以控制香港

點解深圳唔可以吞併香港發展？